【港產口罩】再有 Made in Hong Kong 口罩！「Savewo 救世」開發 5 款口罩

【港產口罩】再有 Made in Hong Kong 口罩！「Savewo 救世」開發 5 款口罩

新冠肺炎（武漢肺炎）疫情持續於全球肆虐，口罩成為各國人民日常生活的必需品，但由於目前不少國家都有規限口罩出口，有機會導致香港的口罩供應隨時再次面臨不足。幸好香港亦有不少商家或好心人自發成立「Made in Hong Kong」的口罩，目前已有5 - 6 間港產口罩廠宣布成立，而近日再有一間名為「Savewo 救世」的口罩廠成立，並稱目前正在研發 5 項產品。

香港再有「Made in Hong Kong」口罩商成立
「Savewo 救世」登場
目前正研發 5 項產品

據「Savewo 救世」於其 Facebook 專頁上指目前正在研發 5 款口罩，分別有可重用口罩、配搭重用口罩使用的濾綿、一次性 4 層口罩，以及對應 3M 6000 及 7000 系列呼吸器的氣密封蓋等。而且氣密封蓋現時已經進入開模具的步驟，希望可以取代 3D 打印，大量生產，務求可以做到香港製造的同時令更多用戶受惠！

岩岩見unwire有介紹
有無人知背景

眾籌真係好易搵錢, 以前仙人都係整幾張網站圖, sale idea 就籌咗50萬
都係個句, 有誠意幫香港人就影D生產線/ 實物相黎俾人睇
無既一律當係眾籌陷阱

Yo巴打
突然睇到你個post你媽媽之前過左身
唔好咁自責自己啦
好好地生活落去
加油 撐住